正式宣佈日出康城係比狗住

住堆填區都要比萬幾蚊一呎
依家仲比人封樓

你哋慢慢配合政府啦

抵撚死

個堆填區收埋啲舊樓建築廢料 成個區積埋幾多石棉甲醛 全部致癌

圖係仁賤聯 將割君黎？